Zelda無雙，邊個跑得最快係戰場度？

係咪要之後先有得揀角

過咗第一章就可以

大家鐘意用邊個來打？

我用伯庫林多，又cute又打得 as long as 個武器升到100+

用開導師打破防技多 又有範圍技

林克、力克爾、暴風女神

點先有導師用

英柏，薩爾達

林克米法首選
可以夫妻檔

過咗4B章 依蓋隊掃蕩戰
就會開咗幾個交材料任務
再有一關打導師，打完就有得用佢

林克，我來救您啦

謝謝🙏
剛剛爆機主線了都未有得用

我用林克,
最近試用白雀, 就咁按實ZR4秒左右放爆炸箭,
成個畫面放煙花,好過癮

雀人清場真係好正 再加上飛係空中無咁易被人擊中

不過，有時佢出必殺技嗰陣，個鏡頭定咗一個唔知咩位睇唔正個出招動畫

我會先鎖定敵人,然後先出必殺,
咁就算畫面唔知出現什麼角度,
都可以打中敵人

暫時最鐘意用係米法，有得回血實在太正，攻擊範圍又大，武器加對浮空同空中攻擊力吹細怪上天清怪超快，打大怪自己跳起打頭又勁，又靈活

回血真係好重要（雖則後期有個每10秒回復心心嘅料理可食），米法嗰噴泉頂住敵人都幾好用

米法我得lv 40, 之前主力用林克, 老太婆, 薩爾達 3人